【奇聞】高級公務員離職前，公開與上司割蓆！

梁卓然真精叻！

如果佢俾人用國安法拉咗都幾諷刺

別讓涼桌研跑了

核戰到啦咩?

制裁近了
你們應當悔改

可能有銀行唔做佢生意

信從基本法吧

屈左幾多手足坐監?

所以臨尾想推晒責任去大波華度

呢個真，咪撚俾佢走到

擺明啦，講埋自己冇份參與國安法案件
俾中共清算就好睇

有 guts

公然挑戰全球性法例

要捉納粹魔頭，由放生/夾爆納粹小頭目開始

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓天主教人的時候，
我沉默了，因為我不是天主教人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

紅字係咪佢

睇返近年社會運動提告，梁卓然根本係個仆街嚟

留名

可能係call loan先走得咁急

做過咩自己知唔好以為咁就走得甩

被自殺的機會好高
RIP